成日鬧共產黨搞文革 而家到香港人搞文革？

政見唔同就要裝修？係咪所有唔支持我嘅人就要收皮？咁你同共產黨有咩分別？用下腦先啦黃絲

記住用下腦fc咗先
同埋咪撚畀對家帶風向郁啲就話裝修，有幾多個話裝修嘅人真係落手裝修嗰個

利申：我黃撚過你呀 唔係畀意見就等於割席架 上child登請用腦

光復香港 時代革命

在危難中保持理性嘅思考呀屌你老母

1/10

2/10

拉

其實隨住CCTV公開顯示有人借刀殺人
成件事都落幕

拉你老味呀？講中咗閣下？你係同路人就唔該你醒少少

白痴仔，唔識歷史，讀下書啦！唔好將香港抗爭與文革比呀！

呢件事落幕唔等於會無下一次 有無上fb睇下幾多人被帶風向 重點係請保持理性思考呀

Thank you for your sharing.

而家對家就係想搞到可以比較呀白痴仔

睇清楚叫裝修嘅係邊啲人啦

所以咪希望大家以後小心 唔好畀人帶到風向
Ching心水清姐唔代表cd rom們個個都咁清

3/10

前排仲有個post主張搞文革，叫人唔好咁抗拒「文革」呢個字，真係膠都廢事畀

想搞文革嘅唔係我地
係啲老一輩同當權者
如果要搞文革，我諗所有鋪都會比人裝修而唔係淨係針對中資

4/10

話裝修一定係鬼 連登咁撚多5毛都唔係第一日嘅事

5/10

6/10

7/10

8/10

有份話裝修嘅快d去facebook澄清返
唔好搞到人地個facebook咁肉酸

9/10

10/10

sorry 借位

【行動討論】哀悼受中共政權剝削而偷渡的39名死者

你真係知咩叫文革？

最on9 係全部都係譚仔post

言論自由不包括納粹

呢一點係需要討論

將手足講成文革係咩居心
就算學你話齋出現亂裝修，根本都只係外國暴動嗰種level

理得你講咩對家想整成可以同文革比較，事實就係佢哋唔會整到
一嚟香港人唔會去到嗰個仔女鬥父母、學生鬥老師，社會人人自危個程度。而目前為止一切逼害，都係對家用權力打壓我哋，同文革啱啱相反。
二嚟我哋唔應該pick up呢啲對家嘅agenda
就算你係善意提醒，都唔該重新開過post

呢層你又岩 所以如果呢壇野係真嘅話 裝修都絕對不割

真傻鳩

唔知你係有心定點

文革既人都唔覺得自己有錯嫁

唔同意見咪罷食囉
乜撚都話裝修，你裝修到幾多間？
我地幾時變到咁霸道？
順我者昌逆我者亡？

好多大陸水軍搞破壞

咁殺左人未,裝修左未,成個連登起碼一半係大陸網軍帶緊風向係咁係到鬧,俾人分化哂都唔知

無論係網上定現實世界都要咁
共勉之

不過我覺得針對中資裝修，更加有宣傳反共的目標

Sorry只係想提醒不要未fc就咁快畀人帶風向
你講得岩

個人認同

得果幾個傻鳩話要裝修＝搞文革

都係嗰句 唔係咁多人好似ching你咁心水清

見到人自稱好黃就忍唔住笑
廚房佬篤尿？黃到會發光？

政見不同俾人打俾人斬唔撚見你出黎幫手擋？

政見不同俾人打俾人斬唔撚見你出黎幫手擋？
人地智利一個星期就有聯合國介入
香港呢？
係因為玩得唔夠大呀

不如你攪清楚乜野係文革先. 五毛新風向係老屈示威者玩文革.

文革有中共支持, 完全唔係同一樣野.

嗰啲唔係政見不同咁簡單吧人地出埋手唔私了正on9

推啊

求下手足，啊唔好畀人當槍使

咁多粗口

唔支持咪罷買買食買工
但係佢唔支持又侵害到香港人，我地任佢咬啊

唔pick up對家agenda
請不推文回覆

反省丫, 唔好咁易比五毛帶風向LA.

推行動post好過做呢d on9野搏上位,

偽激進五毛鼓吹無準則既暴力, 不停慫恿最偏激既手段. 惡意神化前線, 喺連登不停屈人左膠冷氣軍師. 表面上盲撐前線, 但實質為抹黑, 唔比人討論, 特登營造前線為野蠻, 唯我獨尊同無準則既形象.
偽激進五毛死全家

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

又一個可以block

非常時期 非常手法
今時今日法律全港都唔跟

其實呢度好多藍絲5毛做風向撚
所以係呢度睇到嘅資訊我都好淡定 睇真啲先出聲

推

Pull
cctv已公開

班五毛不停叫人裝修同分化都唔係第一日嘅事
問題在於成班真心膠會聽佢哋講

樓主,你同緊個五毛講野 你講乜佢點都係會割你

我都覺得呢單最多咪發動罷食，死不認衰嘅話頂盡裝飾，一嚟就話裝修嘅九成係鬼一成係唔識分級嘅on9

係好易走火
大家都要小心

十連拉
1

又一件膠。
你見唔到香港人已經被納綷式逼害咩？黑警已經以言入罪左好耐啦。你唔行出去DIU？
得返可以反抗嘅方法就係呢D。你覺得香港豬同膠係真係會生性罷食D手足有冇咁得閒去裝修？
你自己鍾意玩膠同共產黨覺大愛玩原則你自己玩飽佢。你話人搞文革你都好霸道呀
你比人就打死都唔好出手防衛呀，唔係你同打你個人一樣暴力呀。

2

3

4

5

了解清楚點解要裝修先啦

6

7

8

9

最後有裝修到？而家係咪無人去factcheck?

10

Push

咁就係文革ok你鍾意啦

大大力推

我屌佢老母臭閪，一開始單野話藍店都係罷買，成班風向狗衝撚晒出黎，話乜柒左膠呢樣個樣，點知有批又俾佢帶到。有時班撚屌同藍屍一柒樣唔撚用腦

乜9都文革，真正嘅文革癲好多

又想搞新風向

咁不如你講下政見唔同就裝修呢樣野，同文革有咩分別

咁霸道，呢塲運動赢咗都係行恐怖統治，好似法國大革命咁。

再嘈裝修你
我地只需要目標一致

我雖然唔會話係文革，但係我覺得將商舖分成藍黃，然後黃色就幫襯藍色就罷食或者裝修，其實同中共用錢壓人無分別。即係而家喺香港，會有本土商舖唔敢講自己政治取態，甚至會叫員工都唔好講，另外有商舖會「奶」黃或者扮黃，其實某程度上都係由一種政治壓迫造成。建制派、企業、大型連鎖會奶共咪正正係因為咁，驚無咗生意、驚無咗錢。利益在中國不在香港嘅就奶共，無任何中國關係只係做香港人生意嘅公司仔就奶黃，呢個就係點解樓主會感覺似文革，因為有人會為著怕惹麻煩甚至被裝修而禁言 / 投黃。

睇你條線點劃
邊d位係政見唔同 邊d位係支持暴政同暴行

咁撚樣就叫文革? 死埋一二邊讀下書先出黎7啦on9仔

裝修個d係紅色啊
完全唔撚係d咩政見唔同

未迫跪玻璃
未公開批鬥父母
講乜撚文革

班藍畜用email公開信去炸黃既醫護教師就真係批鬥喇

識歷史再講自己有幾撚黃啦傻閪

拉先係最ON9不推同拉根本兩樣野

可以討論

遲d中菜都唔比食

四色分類 唔係講左好耐啦咩？

講真啱啱睇睇fb 好多唔知分化定吹風
又叫人表態先接受又盛 最怕係真心
文宣都要搞搞fb

自推10連

好彩都有好多人唔係跟風走
未就當今次係一場演習
幫一d跟風撚打左疫苗
防止下次發生事時 未FC就隨風走

利申：就算今次落幕 都係唔會食譚仔
譚仔頂多係綠
仲有大把黃店等緊我地懲罰

劇本：
五毛開post呼籲裝修
五毛開post屌人裝修

藍既咪罷食罷買

黑既先要裝修

唔該全部人記哂4色佢

推 大家可以Po去各大群組 貼文宣 Thanks

白色恐怖

紅底不嬲要裝修 經濟上打擊共產黨

又真係唔洗去到裝修既
立場唔同罷食同裝飾都ok

小朋友查下文革點做先啦

只要我哋唔係由領導人發動 就無論點做都無可能比較到

利申唔支持郁啲就裝修

屌你啦，政你老母見，依家係政見咁簡單？係良知，政府殺埋人仲支持？唔裝修？
黃唔係靠把口架，唔用腦嘅通常都話人唔用腦

做得好，已經block咗佢，毛黎

話裝修個d 5毛來 不用理

一直都係有共識，話紅黑先裝修，藍就罷買夠啦
有五毛想煽動人

你搞錯左雙方地位 黃藍從來都係極唔平等 雞蛋vs高牆 藍黃一早已經唔只係政見不同咁簡單 而家唔係好似民主國家咁兩黨爭票 如共和黨vs民主黨咁
而係你輸就同二百萬維吾爾一樣被滅族 語言 法治 任何你珍重既輸左就永不復生 同二戰時東歐面對納粹無誤
更加唔洗提藍店會將revenue供獻去中共黑警等組織助長其壓逼港人
呢d唔係叫用錢壓人 而係香港人用僅剩弱小力量展現出黎既決心
美國黑人運動都用過呢種抗爭方式 你一路racist我仲想我比錢你賺?
你一路做香港人生意但一路支持中共逼害香港人 係點都講唔通
呢d唔係叫用錢壓人 而係香港人用僅剩弱小力量展現出黎既決心
BTW 中國果種係用錢壓人係根據人地支持言論自由 台灣主權 民主等普世價值 呢d言論實質上對中國係0衝擊力 只係中國人破璃心碎裂
絕對唔係影響中國存亡既大事 而香港今次係你死我亡既局面 希望你認真兩者本質

只要維持非暴力根本就完全唔係文革 文革係無都屈到你變有 然後逼到你自殺 二十年後先幫你平反 主動破壞自己五千年美德文化 香港人有排都追唔上中國人既殘暴

依家連登、Facebook、telegram、twitter、現實好似唔同平行時空咁

Agree

溫故知新
得閒要撈一撈上黎

連登真係唔掂，幾多人正評
依家唔撚係政見咁簡單，依家政府仲埋啲傷天害理撐嘅唔應該被裝修？大是大非都可以係講係政見，我屌！

真係會落手裝修嘅應該都跟得貼，99/100都明掛

根本就應該要將中國人同親中份子趕去深圳河北邊
美國佬都係咁做，有班叛徒係度只會令社會唔穩定

所以打鳩藍絲、親中校長、奶共商家我都唔會割
你醒下啦好唔好

Tui

佢地支持政府喎？
姐係有人姦咗你條女，但我支持佢喎？
同支持恐怖分子有咩分別？咁點解外國支持恐怖主義係犯法？

On99，講得出姐係覺得popo未係恐怖分子，仲係警察

啱呀，屌，仁慈喎，手足死撚咗咁多，仲要對支持殺手足嘅人，為唔同政見，仲要仁慈喎！唔係5毛係咩？

收嗲啦5毛

鬧還鬧
咪郁啲就提文革
番去讀好啲歷史先

推啊推啊

要到裝修level 唔係咁易
唔好亂尼

正如杜汶澤係late show講有人話佢咁樣同共產黨有乜分別，佢的答案係[係呀]
我們曾經理性，我們曾經和平，但我們死的死傷的傷!
不割席!齊上齊落!
不過，樓主講得對，要用腦
黑裝修，藍紅裝飾，黃懲罰
要有我們的想法!

邊到共識

而且政治係黑暗嫁啦
大家都係玩順我者生逆我者亡
對我咁玩我地很久了

對家!
sorry錯字

Pull

黑裝潢 紅裝飾 藍罷食 就係咁簡單

就算佢真係痴左 都唔好即刻裝修人

講得好

我係和理非都叫你死𨶙開

裝修係雙面刃黎，但今次事件化解之後好多人會更清楚我哋係同世紀大賤人嘅對手交手，之後我覺得手足們會更小心，以免自已比人利用！
當對手狗招盡岀，但我哋更為團結就係煲底相見之時！

香港人要一定保持清醒

黑裝修
藍裝飾
黃幫襯

child登係咁

黃過我？

有腦都知係五毛，鬼係到話要裝修

中資先裝

我引用天崎聖經節錄：
相信裝修有用就去裝修

你點駁？

推撚爆你

Pish

落幕之餘，最緊要係學到真係要冷靜保持理性思考呀今次小事就話姐，下次有大事炒車可以搞到成個運動收皮架

依家係反共，被裝修既都係黑社會同中共紅鋪，同文革差得遠啦

不同政見不應裝修

文革係由班無撚文化嘅垃圾
去批鬥個班有學識有錢嘅人

香港係搞緊文革架
不過係由政府搞姐
你睇下班popo咪就係紅衛兵囉
毅進仔揸住枝炮去打殘班大學生 議員 甚至有錢佬

睇清楚邊方先係被批鬥個一方
先好講野姐

係咁㗎啦
唔滿意你咪返大陸囉

處理方式係一樣
被告要自己搵證據證明自己係清白無辜
有時候就算清白都需要”小懲大戒”

無逼害我地ge真係唔建議裝修，罷食真係夠玩死佢地

罷食有幾多人響應就大家都知
過咗一排就無人記得
你依家話我裝修你係橫行霸道唔俾你講你意見
唔好唔記得我哋點俾人對待

吉野家直接炒黃既廣告部
美心太子女係聯合國用假新聞抹黑
優品360福建同鄉

仲有中資
你裝修令佢損失比罷食更大
個「佢」唔只間公司 仲有中國
依家示威者俾你咁對待
我咁對返你好撚人之常情啫下話

其實咁講啊 因政見不同而俾人裝飾咗既有幾多間
口口聲就話去裝飾 又有幾多人做到啊
淨係話啲舖俾人裝又會俾人抹黑
我哋未做都俾人抺黑啦
我唔係裝修都明點解要去到裝修呢步啦

仲有因爲政見唔同就俾人裝有幾多間啊
勇都唔撚得閒啦
主要目標都未搞好
然後就俾你屌晒老母
割就割啦扮撚晒野
依家我見你就係屌勇老母
都唔知你乜撚語氣對手足
仲係度同我鬥黃
你黃到肯為國捐軀？

香港人咁撚善良都可以用文革比
係唔撚係啊
咁講你不如話罷食都滅緊你聲啊on99

根本不成氣候

點同支共鬥

咁你有無咩邚既建議呀？希望閣下唔好淨係屌 屌完拎番d suggest出黎會好好多

態度好d啦

同意樓主
不過連登啲正負皮好撚奇怪
其他類似嘅post好多負皮

風向黎架
明明黑先係裝修

啱呀 之前有風向話唔好用四色原則限制勇武
話現場嘅人只會鼓勵 唔會反對
哇 我睇完真係

竟然仲未有人講good evening sir

俾人打就要還手？ 打番人同共產黨有咩分別？企係到俾人打先可以嬴到民意 先可以嬴到國際戰線 用下腦先啦黃絲
記住用下腦諗咗先
同埋咪撚畀對家帶風向扣我地口德分，有幾多個話還手嘅人真係會還手

利申：我黃撚過你呀 唔係畀意見就等於割席架 上child登請用腦

光復香港 時代革命

我真係唔想製造一個廢post, 所以我唔會開post 評論某間米線店
我直接係唔同post 屌

我唔撚知你係五毛、風向撚定係戇鳩，但係開post 之前可唔可以用個死人腦諗下野
係2019年10月26日，標題有「譚仔」嘅post，有超過100個，我數到100個就停撚左，因為我覺得真係好撚on9
推今晚集會post 又唔見你咁勤力？
推聽日尖沙咀集會又唔見你會咁勤力？
一間咁嘅濕鳩食肆，一間咁大間嘅食肆唔通奶共會唔知咩
洗唔洗幾百個post 一齊討論呀屌

爭氣d 啦，唔好犀比班濕鳩五毛睇
多啲獨立思考，拒絕風向
光復香港唔係靠熱血就夠，仲要智慧架大佬
一齊努力，要班五毛無糧出

千祈唔好懶
要自己分析

推
同埋藍絲撕紙/影相都唔鶳，除非佢郁手

推
完全認同

用腦呀

中共係國泰，滙豐，四大會計師行，社福界，醫護界搞緊批鬥你做咩唔提，
我食飯食黃店先食得開心關咩事

樓主好波
呢啲post要間中開 等班人清醒下